頭先荃灣有巴打被藍衫軍扑爆頭

屌黑社會出動了各位小心